[features]
lwtype=bep, onbep
vztype=init, fin, versm
pdtype=adv-pron, det, grad, pron
graad=basis, comp, dim, sup
numtype=hoofd, rang, onbep
vwtype=recip, refl, vb, refl-of-recip, vrag, pr, aanw, pers, betr, onbep, excl, bez
positie=nom, postnom, prenom, vrij
pvagr=met-t, ev, mv
bwtype=alg, herv, neg, vrag, aanw, betr, onbep
wvorm=od, vd, pv, inf, part
getal=ev, mv, getal
npagr=rest, agr, rest3, evf, evon, mv, evmo, evz, agr3
naamval=nomin, dat, stan, obl, bijz, gen
wwtype=hoofd, hulp-of-koppel
genus=masc, genus, fem, onz, zijd
ntype=eigen, soort
status=nadr, red, vol, ellips
variatie=dial
persoon=3o, 2v, 2b, 1, 3m, 3v, 2, persoon, 3, 3p
deel=hoofddeel-bw, bw-deel-ww, vz-deel-bw, deel, hoofddeel-ww
getal-n=getal-n, mv-n, ev-n, zonder-n
conjtype=verg, expl, neg, neven, kwal, betr, onder
buiging=zonder, met-a, met-s-of-th, met-t, overig, met-nt, met-n, met-s, met-r-of-re, met-e
spectype=deeleigen, symb, meta, afk, onverst, afgebr, vreemd
pvtijd=tgw, verl, conj, imp

[constraints]
LID=lwtype, naamval, npagr, buiging
TW=numtype, graad, positie, buiging
N=ntype, getal, graad, genus, naamval, buiging
VG=conjtype, buiging
TSW=buiging
ADJ=positie, graad, buiging, getal-n, naamval, getal, buiging, deel
BW=bwtype, status, pdtype, buiging, deel
VZ=vztype, buiging, deel
NUM=numtype, positie, graad, getal-n, naamval, buiging
WW=wvorm, pvtijd, pvagr, positie, buiging, getal-n, wwtype, buiging, deel
VNW=vwtype, pdtype, naamval, status, persoon, getal, genus, positie, buiging, npagr, getal-n, graad, buiging
SPEC=spectype, buiging
     
