<x>
<title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1750-1755</title><title>Titels (met afkorting) van geraadpleegde werken</title><title>Generale Missiven Jacob Mossel 1750-1755</title><title>Toelichting bij de indices</title><title>Index van persoonsnamen</title><title>Index van geografische namen</title><title>Index van scheepsnamen</title><title>Index van overige termen</title><title/><title>Mossel, Cluysenaar, Overbeek, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Huygens en Loten, 1 december 1750</title><title>Mossel, Cluysenaar, Overbeek, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Huygens en Loten, 31 december 1750</title><title>Mossel, Cluysenaar, Overbeek, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Huygens en Loten, 21 januari 1751, geheim</title><title>Mossel, Cluysenaar, Overbeek, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar en Loten, 8 april 1751</title><title>Mossel, Cluysenaar, Overbeek, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar en Loten, 8 april 1751, geheim</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Loten en Steijn van Gollenesse,  24 september 1751</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Loten, Steijn van Gollenesse en Van de Velde, 31 december 1751</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Loten, Steijn van Gollenesse en Van de Velde,  31 december 1751</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Loten, Steijn van Gollenesse en Van de Velde, 18 januari 1752</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Loten, Steijn van Gollenesse en Van de Velde, 31 maart 1752</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Loten, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 6 juni 1752</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 5 oktober 1752</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 10 oktober 1752</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 30 december 1752</title><title>Mossel, Cluysenaar, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 31 december 1752</title><title>Mossel, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 13 augustus 1753</title><title>Mossel, Van Broyel, Van der Waeyen, Van der Spar, Steijn van Gollenesse, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs en Van Bazel, 1 oktober 1753</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1756-1761</title><title>Titels (met afkorting) van geraadpleegde werken</title><title>Generale Missiven Jacob Mossel 1756-1761</title><title>Toelichting bij de indices</title><title>Index van persoonsnamen</title><title>Index van geografische namen</title><title>Index van scheepsnamen</title><title>Index van overige termen</title><title>JACOB MOSSEL, 13 april 1756-29 april 1761</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk, Schreuder en De Klerk, 13 april 1756</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk en De Klerk, 15 oktober 1756</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk en De Klerk, 31 december 1756</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk, De Klerk en Loten, 25 april 1757</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk, De Klerk en Loten, 15 oktober 1757</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk en De Klerk, 31 december 1757</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk, De Nijs en De Klerk, 25 april 1758</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk en De Klerk, 15 oktober 1758</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Riemsdijk en De Klerk, 31 december 1758</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Riemsdijk en De Klerk, 30 april 1759</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, Van de Velde, Van Rheede, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk en De Klerk, 15 oktober 1759</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Riemsdijk, De Klerk en Van Mijlendonk, 31 december 1759</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk, De Klerk en Van Mijlendonk, 25 april 1760</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Hohendorf, Van Riemsdijk, De Klerk en Van Mijlendonk, 15 oktober 1760</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Riemsdijk, De Klerk en Van Mijlendonk, 31 december 1760</title><title>Mossel, Van der Waeyen, Van der Parra, Van der Spar, De Nijs, Van Bazel, Hooreman, Van Riemsdijk, De Klerk en Van Mijlendonk, 29 april 1761</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1675-1685</title><title>Aanvullende Lijst van Afkortingen der Titels van Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1675-1685</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>Mr. JOAN MAETSUYKER, 18 mei 1653-4 januari 1678</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman, Van Hoorn en Abbema, 31 jan. 1675</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman, Van Hoorn en Abbema, 28 febr. 1675</title><title>Maetsuyker, Verburch, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst, Van Hoorn en Abbema, 29 aug. 1675</title><title>Maetsuyker, Verburch, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst, Van Hoorn en Abbema, 25 sept. 1675</title><title>Maetsuyker, Verburch, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst, Van Hoorn en Abbema, 23 nov. 1675</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst, Van Hoorn en Abbema, 7 febr. 1676</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst, Van Hoorn en Abbema, 15 febr. 1676</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst en Van Hoorn, 30 sept. 1676</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Speelman, Ranst, Van Hoorn en Paviljoen, 28 nov. 1676</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Ranst, Van Hoorn en Paviljoen, 13 febr. 1677</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Ranst, Van Hoorn, Paviljoen, Volger en Van Reede, 5 juli 1677</title><title>Maetsuyker, Van Goens, Pit, Overtwater, Ranst, Van Hoorn, Paviljoen en Van Reede, 24 nov. 1677</title><title>RIJCKLOFF VAN GOENS, 4 januari 1678-25 november 1681</title><title>Van Goens, Pit, Overtwater, Van Hoorn en Paviljoen, 16 jan. 1678</title><title>Van Goens, Pit, Overtwater, Van Hoorn en Paviljoen, 15 febr. 1678</title><title>Van Goens, Speelman, Van Outhoorn, Camphuys, Pits en Nobel, 8 mei 1678</title><title>Van Goens, Speelman, Van Outhoorn, Camphuys en Pits, 3 aug. 1678</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Van Outhoorn en Camphuys, 26 nov. 1678</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Van Outhoorn en Camphuys, 21 dec. 1678</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Van Outhoorn en Camphuys, 13 febr. 1679</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Van Outhoorn en Camphuys, 23 febr. 1679</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Blom, Van Outhoorn en Camphuys, 1 aug. 1679</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Blom, Van Outhoorn en Camphuys, 10 oct. 1679</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Blom, Van Outhoorn en Camphuys, 11 dec. 1679</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Blom en Camphuys, 14 dec. 1679</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Blom, Van Outhoorn en Camphuys, 13 maart 1680</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Blom, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 13 oct. 1680</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 29 nov. 1680</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 31 dec. 1680</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 13 febr. 1681</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 29 april 1681</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 25 juli 1681</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn en Bent, 30 aug. 1681</title><title>Van Goens, Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 4 nov. 1681</title><title>CORNELIS SPEELMAN, 25 november 1681-11 januari 1684</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 29 nov. 1681</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 28 dec. 1681</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 31 dec. 1681</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Bent, 8 jan. 1682</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys en Van Hoorn, 5 oct. 1682</title><title>Gouverneur-Generaal en raden, 12 nov. 1682</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys, Schaghen en Van Hoorn, 1 en 9 maart 1683</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys, Schaghen en Van Hoorn, 19 maart 1683</title><title>Hurdt, Camphuys, Pit, Schaghen en Van Hoorn, 24 dec. 1683</title><title>Speelman, Bort, Hurdt, Van Outhoorn, Camphuys, Pit, Schaghen en Van Hoorn, 31 dec. 1683</title><title>Hurdt, Camphuys, Pit, Schaghen en Van Hoorn, 3 jan. 1684</title><title>JOANNES CAMPHUYS, 11 januari 1684-24 september 1691</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Schaghen en Van Hoorn, 19 febr. 1684</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Schaghen en Van Hoorn, 19 febr. 1684</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Schaghen en Van Hoorn, 31 mei 1684</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit en Van Hoorn, 30 nov. 1684</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Van Quaelbergh en Van Hoorn, 12 febr. 1685</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit en Van Quaelbergh, 19 febr. 1685</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Van Quaelbergh en Van Hoorn, 18 maart 1685</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Van Goens, Pit, Van Quaelbergh, Van Hoorn en De Saint-Martin, 11 dec. 1685</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1698-1713</title><title>Lijst van Afkortingen der Titels van Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1698-1713</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>Mr. WILLEM VAN OUTHOORN, 24 september 1691-15 augustus 1704</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon en Van Rhee, 2 febr. 1698</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon en Van Rhee, 21 febr. 1698</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Van Rhee en Van Dam, 6 dec. 1698</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Van Rhee en Van Dam, 20 jan. 1699</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Van Rhee en Van Dam, 10 febr. 1699</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Van Rhee en Van Dam, 2 maart 1699</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Van Rhee en Van Dam, 20 april 1699</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Van Rhee en Van Dam, 23 nov. 1699</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Pit, Van Rhee en Van Dam, 20 jan. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Pit, Van Rhee en Van Dam, 16 febr. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Pit, Van Rhee en Van Dam, 19 febr. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Rhee, Van Dam en Van Swoll, 26 oct. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Rhee, Van Dam en Van Swoll, 10 nov. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Rhee, Van Dam en Van Swoll, 1 dec. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Rhee, Van Dam en Van Swoll, 22 dec. 1700</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Rhee, Van Dam en Van Swoll, 28 jan. 1701</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Rhee, Van Dam en Van Swoll, 17 febr. 1701</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Dam en Van Swoll, 26 nov. 1701</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Dam en Van Swoll, 31 dec. 1701</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Dam en Van Swoll, 31 jan. 1702</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Dam en Van Swoll, 4 aug. 1702</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Dam en Van Swoll, 30  nov. 1702</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, Van Riebeeck, Cops, Bornezee, Van Dam, Van Swoll en Douglas, 25 febr. 1703</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Dam, Van Swoll, Douglas, Winkelman en Van Rijn, 4 sept. 1703</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Dam, Van Swoll, Douglas en Van Rijn, 1 dec. 1703</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Dam, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn en Van der Stel, 1 febr. 1704</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Van Rijn en Van der Stel, 26 febr. 1704</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn en Van der Stel, 14 maart 1704</title><title>JOAN VAN HOORN, 15 augustus 1704-30 october 1709</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 29 aug. 1704</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 30 nov. 1704</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 18 dec. 1704</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 31 jan. 1705</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 17 febr. 1705</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 6 maart 1705</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Cops, Bornezee, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon en De Haan, 10 mei 1705</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Pijl, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon, Chasteleyn, De Roo en De Haan, 24 aug. 1705</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon, Chasteleyn en De Haan, 30 nov. 1705</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, Van Rijn, Van der Stel, Zwaardecroon, Chasteleyn en De Haan, 30 nov. 1705, geheim</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Comans, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker, Chasteleyn en De Haan, 25 jan. 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Comans, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker, Chasteleyn en De Haan, 25 jan. 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Comans, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker, Chasteleyn en De Haan, 12 febr. 1706</title><title>Van Hoorn en raden, 31 maart 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Comans, Phoonsen, Zwaardecroon, Chastelein en De Haan, 16 mei 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker en Chastelein, 5 aug. 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker en Chastelein, 30 nov. 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker en Chastelein, 16 dec. 1706</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker en Chastelein, 15 jan. 1707</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Phoonsen, Van Rijn, Zwaardecroon, Becker en Chastelein, 15 febr. 1707</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, De Wilde, Douglas, De Vos, Van Rijn, Phoonsen, Zwaardecroon en Chastelein, 9 nov. 1707</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Phoonsen, Zwaardecroon en Chastelein, 30 nov. 1707</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Van Rijn, Phoonsen en Zwaardecroon, 18 dec. 1707</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Phoonsen, Zwaardecroon en Chastelein, 15 jan. 1708</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Phoonsen, Zwaardecroon en Chastelein, 10 febr. 1708</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Phoonsen en Zwaardecroon, 17 maart 1708</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Zwaardecroon en Chastelein, 25 nov. 1708</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Zwaardecroon, Chastelein en De Haan, 31 dec. 1708</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Zwaardecroon, Chastelein en De Haan, 15 jan. 1709</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Zwaardecroon, Chastelein en De Haan, 18 febr. 1709</title><title>Van Hoorn, Van Riebeeck, Van Swoll, Douglas, De Vos, Van Rijn, Chastelein, Zwaardecroon, De Haan, De Haeze, Tolling en Castelijn, 29 okt. 1709 </title><title>Mr. ABRAHAM VAN RIEBEECK, 30 october 1709-17 november 1713</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, De Vos, Chastelein, Zwaardecroon, De Haan, De Haeze, Tolling en Castelijn, 30 nov. 1709</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, De Vos, Chastelein, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haan, De Haeze, Tolling en Castelijn, 15 jan. 1710</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, De Vos, Chastelein, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haan, De Haeze, Tolling en Castelijn, 19 febr. 1710</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, De Vos, Chastelein, De Haan, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Castelijn, Van Steelant, Timmerman, Faes en d'Ableing, 29 nov. 1710</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Castelijn, Van Steelant, Timmerman, Faes en d'Ableing, 15 jan. 1711</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Tolling, Zwaardecroon, De Haeze, Castelijn, Van Steelant, Timmerman, Faes en d'Ableing, 18 febr. 1711</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Faes en d'Ableing, 30 nov. 1711</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Van Steelant, Timmerman, Faes en d'Ableing, 15 jan. 1712</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Van Steelant, Timmerman, Faes en d'Ableing, 12 febr. 1712</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 25 nov. 1712</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 13 jan. 1713</title><title>Van Riebeeck, Douglas, Van Swoll, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 11 febr. 1713</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1713-1725</title><title>Lijst van Afkortingen der Titels van Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1713-1725</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>CHRISTOFFEL VAN SWOLL, 17 november 1713-12 november 1718</title><title>Van Swoll, Douglas, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 20 nov. 1713</title><title>Van Swoll, Douglas, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 11 jan. 1714</title><title>Van Swoll, Douglas, Chastelein, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 26 febr. 1714</title><title>Van Swoll, Douglas, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 26 nov. 1714</title><title>Van Swoll, Douglas, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 14 jan. 1715</title><title>Van Swoll, Douglas, De Haan, Castelijn, Tolling, Zwaardecroon, Rooselaar, De Haeze, Timmerman, Faes en d'Ableing, 18 febr. 1715</title><title>Van Swoll, Douglas, De Haan, Castelijn, Zwaardecroon, De Haeze, Tolling, Rooselaar, Timmerman, Faes, d'Ableing en De Groot, 13 sept. 1715</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Tolling, Rooselaar, Timmerman, Faes, d'Ableing en De Groot, 28 nov. 1715</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Tolling, Rooselaar, Timmerman, Faes, d'Ableing en De Groot, 15 jan. 1716</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Tolling, Timmerman, Faes, d'Ableing en De Groot, 19 febr. 1716</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot en Six, 18 sept. 1716</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot en Six, 30 nov. 1716</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot en Six, 15 jan. 1717</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot en Six, 23 maart 1717</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot en Six, 30 nov. 1717</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot, Six en Hasselaar, 15 jan. 1718</title><title>Van Swoll, Castelijn, De Haan, Zwaardecroon, De Haeze, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot, Six en Hasselaar, 20 maart 1718</title><title>geheim, zelfde ondertekenaars en datum</title><title>HENDRIK ZWAARDECROON, 13 november 1718-8 juli 1725</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot, Backer, Hasselaar en Huysman, 6 dec. 1718</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot, Backer, Hasselaar en Huysman, 15 jan. 1719</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, De Groot, Backer, Hasselaar en Huysman, 28 maart 1719</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, Backer, Hasselaar en Huysman, 30 nov. 1719</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing, Hasselaar en Huysman, 15 jan. 1720</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, Tolling, d'Ableing en Huysman, 26 maart 1720</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, d'Ableing, Huysman, Tolling, Crudop en Durven, 29 oct. 1720</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, d'Ableing, Huysman, Tolling, Hasselaar, Crudop en Durven, 30 nov. 1720</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, d'Ableing, Huysman, Tolling, Hasselaar, Crudop en Durven, 15 jan. 1721</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, d'Ableing, Huysman, Tolling, Hasselaar, Crudop, Durven en Blom, 4 febr. 1721</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Timmerman, Faes, d'Ableing, Huysman, Tolling, Hasselaar, Crudop, Durven en Blom, 31 maart 1721</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Faes, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Durven, Blom en Vuyst, 19 sept. 1721</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Faes, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Durven, Blom en Vuyst, 30 nov. 1721</title><title>Zwaardecroon, Castelijn, De Haan, Faes, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven, Blom en Vuyst, 20 jan. 1722</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Faes, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven, Blom en Vuyst, 31 maart 1722</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Faes, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven en Blom, 25 sept. 1722</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven en Blom, 30 nov. 1722</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven, Van Dishoeck en Blom, 19 jan. 1723</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven, Van Dishoeck en Blom, 19 maart 1723</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven, Van Dishoeck en Blom, 21 sept. 1723</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Bergman, Durven, Van Dishoeck en Blom, 15 okt. 1723</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Durven, Van Dishoeck en Blom, 3 dec. 1723</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Durven, Van Dishoeck en Blom, 19 jan. 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Crudop, Tolling, Durven, Van Dishoeck en Blom, 28 maart 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Tolling, Durven, Van Dishoeck en Blom, 2 april 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Tolling, Durven, Van Dishoeck, Blom en Sipman, 26 sept. 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Tolling, Durven, Van Dishoeck, Blom en Sipman, 30 nov. 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Tolling, Durven, Blom en Sipman, 4 dec. 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Tolling, Durven, Blom en Sipman, 14 dec. 1724</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Tolling, Durven, Blom, Vuyst en Sipman, 20 jan. 1725</title><title>Zwaardecroon, De Haan, Huysman, Hasselaar, Durven, Blom en Vuyst, 26 maart 1725</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1639-1655</title><title>Aanvullende Lijst van Afkortingen der Titels van Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1639-1655</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>ANTONIO VAN DIEMEN. 1 jan. 1636-19 april 1645</title><title>Van Diemen, Philips Lucasz., Reniers, Welsing en Van der Lijn, 12 jan. 1639</title><title>Van Diemen, Caen en Van der Lijn, 18 dec. 1639</title><title>Van Diemen, Caen en Van der Lijn, 8 jan. 1640</title><title>Van Diemen, Caen en Van der Lijn, 31 jan. 1640</title><title>Van Diemen en Van der Lijn, 9 sept. 1640</title><title>Van Diemen, Van der Lijn en Van Twist, 30 nov. 1640</title><title>Van Diemen en Van der Lijn, 8 jan. 1641</title><title>Van Diemen en Van der Lijn, 31 jan. 1641</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Caron en Schouten, 14 sept. 1641</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Caron, Schouten en Sweers, 16 nov. 1641</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Caron, Schouten en Sweers, 12 dec. 1641</title><title>Van Diemen, Caen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten, Sweers en Witsen, 12 dec. 1642</title><title>Van Diemen, Caen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten, Sweers en Witsen, 23 dec. 1642</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 13 jan. 1643</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 23 jan. 1643</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 7 maart 1643</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 18 maart 1643</title><title>Van Diemen, Caen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 22 dec. 1643</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 4 jan. 1644</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 9 jan. 1644</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Maetsuycker, Schouten en Sweers, 13 jan. 1644</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Sweers, Croocq en Van Alphen, 23 dec. 1644</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Sweers en Van Alphen, 20 jan. 1645</title><title>Van Diemen, Van der Lijn, Sweers en Van Alphen, 6 febr. 1645</title><title>CORNELIS VAN DER LIJN. 19 april 1645-6 oct. 1650</title><title>Van der Lijn, Maetsuycker en Van Alphen, 9 juli 1645</title><title>Van der Lijn, Maetsuyker, Reniers en Van Alphen, 17 dec. 1645</title><title>Van der Lijn, Maetsuyker, Reniers en Van Alphen, 31 dec. 1645</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers en Caen, 21 dec. 1646</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers, Caen en Van Dutecum, 15 jan. 1647</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers, Caen en Van Dutecum, 14 april 1647</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers, Caen, Van Dutecum, Demmer en Geleynsz., 31 dec. 1647</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers, Van Dutecum en Demmer, 18 jan. 1649</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers, Van Dutecum en Demmer, 26 jan. 1649</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers, Demmer en Barendsz., 31 dec. 1649</title><title>Van der Lijn, Caron, Reniers en Demmer, 18 jan. 1650</title><title>CAREL RENIERS. 6 oct. 1650-18 mei 1653</title><title>Reniers, Maetsuycker, Demmer, Cunaeus, De Vlaming van Oudtshoorn, Heussen en Van der Beecken, 10 dec. 1650</title><title>Reniers, Maetsuycker, Demmer, Cunaeus, Versteghen, De With en Steur, 20 jan. 1651</title><title>Reniers, Maetsuycker, Demmer, Cunaeus, Versteghen, De With en Steur, 10 febr. 1651</title><title>Reniers, Maetsuycker, Demmer, Hartzinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Van Teylingen en Caesar, 19 dec. 1651</title><title>Reniers, Maetsuycker, Demmer, Hartzinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Caesar en Versteghen, 24 jan. 1652</title><title>Reniers, Maetsuycker, Demmer, Hartzinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Caesar en Versteghen, 5 febr. 1652</title><title>Reniers, Maetsuycker, Hartzinck, Cunaeus, Caesar en Steur, 24 dec. 1652</title><title>Reniers, Maetsuycker, Hartzinck, Cunaeus, Caesar en Steur, 31 jan. 1653</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, Caesar en Steur, 31 jan. 1653</title><title>Mr. JOAN MAETSUYKER, 18 mei 1653-4 jan. 1678</title><title>Maetsuycker, Hartzinck, Verburch, Steur en Van den Bogaerde, 19 jan. 1654</title><title>Maetsuycker, Hartzinck, Cunaeus, Verburch, Steur en Van den Bogaerde, 6 febr. 1654</title><title>Maetsuycker, Hulft, Hartzinck, Cunaeus, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 7 nov. 1654</title><title>Maetsuycker, Hulft, Hartzinck, Cunaeus, Verburch, Steur en Van der Beecken, 26 jan. 1655</title><title>Maetsuycker, Hulft, Hartzinck, Cunaeus, Verburch en Steur, 4 febr. 1655</title><title>Maetsuycker, Hulft, Hartzinck, Cunaeus, Verburch, Steur en Van der Beecken, 1 april 1655</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1727-1737</title><title>Titels (met afkorting) van aangehaalde werken</title><title>Generale Missiven Diderik Durven 1729-1732</title><title>Generale Missiven Dirk van Cloon 1732-1735</title><title>Generale Missiven Abraham Patras 1735-1737</title><title>Toelichting bij de indices</title><title>Index van persoonsnamen</title><title>Index van geografische namen</title><title>Index van scheepsnamen</title><title>Index van overige termen</title><title>DIDERIK DURVEN, 18 juli 1729-25 maart 1732</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 18 juli 1729.</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 30 september 1729</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 30 september 1729, geheim</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 7 november 1729</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 30 november 1729</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, (30 november), geheim</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 31 januari 1730</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 27 februari 1730</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen en Oostwalt, 23 maart 1730</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen, Oostwalt, Valckenier, Van Cloon en Hendrix, 17 oktober 1730</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen, Oostwalt, Valckenier, Van Cloon en Hendrix, 17 oktober 1730, geheim</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Oostwalt, Valckenier, Van Cloon en Hendrix, 30 november 1730</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen, Oostwalt, Valckenier, Van Cloon en Hendrix, 2 februari 1731</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen, Van Bayen, Valckenier, Van Cloon en Hendrix, 31 maart 1731</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Bayen, Valckenier, Van Cloon, Pielat en Schaghen, 12 oktober 1731</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Bayen, Oostwalt, Valckenier, Van Cloon, Pielat en Schaghen, 28 december 1731</title><title>Durven, Hasselaar, Blom, Van der Schuer, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Bayen, Oostwalt, Valckenier, Van Cloon, Pielat en Schaghen, 14 februari 1732</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1737-1743</title><title>Titels (met afkorting) van aangehaalde werken</title><title>Generale Missiven Adriaan Valckenier 1737-1741</title><title>Generale Missiven Johannes Thedens 1741-1743</title><title>Toelichting bij de indices</title><title>Index van persoonsnamen</title><title>Index van geografische namen</title><title>Index van scheepsnamen</title><title>Index van overige termen</title><title>ADRIAAN VALCKENIER, 28 november 1737-6 november 1741</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Wouters en Sautijn, 28 november 1737</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Wouters en Sautijn, 25 januari 1738</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Wouters en Sautijn, 25 januari 1738, geheim</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne en Wouters, 31 maart 1738</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Wouters en Guillot, 10 november 1738</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne en Guillot, 31 januari 1739</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne en Guillot, 5 april 1739</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9; en Nolthenius, 12 december 1739. Kopie</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9; en Nolthenius, 12 december 1739. Kopie. Geheim</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Crul, Macar&#xE9; en Nolthenius,12 januari 1740</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius en Van Berendregt, 31 maart 1740</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, Van Imhoff, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius, Van Aerden en Lakeman, 31 oktober 1740</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, Van Imhoff, De Haeze, Van Schinne, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius en Van Aerden, 1 december 1740</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius en Van Aerden, 10 januari 1741</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius en Van Aerden, 25 maart 1741</title><title>Valckenier, Schaghen, Thedens, Van Suchtelen, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius en Van Aerden, 6 november 1741</title><title>JOHANNES THEDENS, 6 december 1741-15 april 1743</title><title>Thedens, Schaghen, Van Suchtelen, Pasques de Chavonnes, Duquesne, Guillot, Van Berendregt, Crul, Macar&#xE9;, Nolthenius en Van Aerden, 6 december 1741</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1610-1638</title><title>Lijst van Afkortingen van Titels der Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1610-1638</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>PIETER BOTH. 19 dec. 1610-6 nov. 1614</title><title>Wapen van Amsterdam, voor Ile de Mayo, 25 febr. 1610</title><title>Wapen van Amsterdam, Tafelbaai, 6 aug. 1610</title><title>Wapen van Amsterdam, ter rede van Mauritius</title><title>Kasteel Nassau op Banda, 18 juli 1611</title><title>Vere, voor Maleyo, 31 maart 1612</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Ongedateerd en zonder plaats</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Fort Mauritius nabij Ngofakiaha op het eiland Mak&#xE9;an, 26 juli 1612</title><title>Zonder plaats en datum</title><title>Bantam, 1 januari 1614</title><title>Bantam, 1 januari 1614</title><title>Bantam, 1 januari 1614</title><title>Bantam, 10 nov. 1614</title><title>Bantam, 10 nov. 1614</title><title>Bantam, 10 nov. 1614</title><title>Bantam, 10 nov. 1614</title><title>Bantam, 10 nov. 1614</title><title>GERARD REYNST. 6 nov. 1614-7 dec. 1615</title><title>Bantam, 11 nov. 1614</title><title>Bantam, 26 okt. 1615</title><title>Bijlage van de voorgaande brief</title><title>DR. LAURENS REAEL. 16 juni 1616-21 maart 1619</title><title>Ternate, 18 juli 1616</title><title>Ternate, 22 sept. 1616</title><title>Banda, 10 mei 1617</title><title>Amboina, 2 juli 1617</title><title>Bantam, 10 nov. 1617</title><title>Bantam, 17 dec. 1617 (?)</title><title>Bantam, 17 dec. 1617</title><title>Jakatra, 6 jan. 1618</title><title>Kasteel Nassau op Banda, 7 mei 1618</title><title>Wapen van Amsterdam, voor Banda-Neira, 11 juli 1618</title><title>Kasteel Mauritius nabij Ngofakiaha op Mak&#xE9;an, 20 aug. 1618</title><title>JAN PIETERSZ. COEN. 21 maart 1619-1 febr. 1623</title><title>Coen, Kasteel Jakatra, 5 aug. 1619</title><title>Coen, Kasteel Jakatra, 7 okt. 1619</title><title>Coen, Kasteel Jakatra, 15 okt. 1619</title><title>Coen, De Carpentier, Dedel, De Houtman en Willem Jansz., Kasteel Jakatra, 22 jan. 1620</title><title>Coen en Dedel, Kasteel Jakatra, 29 jan. 1620</title><title>Coen, De Carpentier, Willem Jansz. en Dedel, Kasteel Jakatra, 11 mei 1620 </title><title>Coen, De Carpentier en Dedel, Kasteel Jakatra, 12 mei 1620</title><title>Coen, De Carpentier, Dedel en Sonck, Kasteel Jakatra, 31 juli 1620</title><title>Coen, De Houtman, De Carpentier en Sonck, Kasteel Jakatra, 26 okt. 1620</title><title>Coen, De Houtman, De Carpentier, Dedel en Sonck, Kasteel Jakatra, 8 jan. 1621</title><title>De Carpentier en Dedel, Kasteel Jakatra, 8 maart 1621</title><title>Coen en Sonck, Nieuw-Hollandia, ter rede van Banda-Neira, 6 mei 1621</title><title>De Carpentier, Dedel, Cornelisz. Reyersz. en Van Uffelen, Kasteel Jakatra, 9 juli 1621</title><title>Coen, De Carpentier, Lam en Van Antzen, 16 nov. 1621</title><title>Coen, De Carpentier en Van Antzen, 20 dec. 1621</title><title>Coen, De Carpentier en Van Antzen, 21 jan. 1622</title><title>Coen, De Carpentier en Van Antzen, 14 maart 1622</title><title>Coen, De Carpentier en Van Antzen, 26 maart 1622</title><title>Coen, De Carpentier, Van Antzen en Specx, 6 sept. 1622</title><title>PIETER DE CARPENTIER, 1 febr. 1623-30 sept. 1627</title><title>De Carpentier, Willem Jansz. en Specx, 1 febr. 1623</title><title>De Carpentier en Raden, 24 febr. 1623</title><title>De Carpentier, De Houtman, Dedel en Specx, 25 dec. 1623</title><title>De Carpentier, De Houtman, Dedel, Sonck, Specx en Van Gorcom, 3 jan. 1624</title><title>De Carpentier, Dedel, Sonck, Specx en Van Gorcom, 4 maart 1624</title><title>De Carpentier, Specx, Vlack en Van Diemen, 17 jan. 1625</title><title>De Carpentier en Raden, 13 aug. 1625</title><title>De Carpentier en Raden, 13 sept. 1625</title><title>De Carpentier, Specx, Vlack en Van Diemen, 27 okt. 1625</title><title>De Carpentier, Specx, Vlack en Van Diemen, 3 febr. 1626</title><title>De Carpentier en Raden, 15 febr. 1626</title><title>De Carpentier, Specx, Vlack en Van Diemen, 13 dec. 1626</title><title>De Carpentier, Specx, Vlack, Van Diemen en Schram, 15 dec. 1626</title><title>De Carpentier, Schram, Specx, Vlack en Van Diemen, 26 dec. 1626</title><title>De Carpentier en Raden, 2 febr. 1627</title><title>De Carpentier, 29 juli 1627</title><title>JAN PIETERSZ. COEN. 30 sept. 1627-21 sept. 1629</title><title>Coen, De Carpentier, Specx, Van Duynen, Van Diemen en De Meester, 9 nov. 1627</title><title>Coen, Van Duynen, Van Diemen en De Meester, 6 jan. 1628</title><title>Coen, Van Duynen, Van Diemen en De Meester, 13 jan. 1628</title><title>Coen, Van Duynen, Van Diemen en De Meester, 24 jan. 1628</title><title>Coen, Willem Jansz. Lefebvre, Van Gorcom, Vlack, Van Diemen en Blocq, 3 nov. 1628</title><title>Coen, Vlack en Van Diemen, 17 nov. 1628</title><title>Coen, Vlack en Van Diemen, 10 febr. 1629</title><title>Coen, Vlack en Van Diemen, 18 maart 1629</title><title>JACQUES SPECX. 24 sept. 1629-7 sept. 1632</title><title>Specx, Vlack, Van Diemen, Nuyts en Van Raemsburch, 15 dec. 1629</title><title>Specx, Vlack, Van Diemen en Van der Burch, 7 maart 1631</title><title>Van Diemen, Deventer, nabij de Zuidpunt van Afrika, 5 juni 1631</title><title>Specx, Vlack, Van der Burch en Gardenijs, 6 jan. 1632</title><title>HENDRICK BROUWER. 7 sept. 1632-1 jan. 1636</title><title>Brouwer, Vlack en Van der Burch, 1 dec. 1632</title><title>Brouwer, Vlack, Maerten Ysbrantsz. en Van der Burch, 7 febr. 1633</title><title>Brouwer, Vlack, Maerten Ysbrantsz. en Van der Burch, 8 febr. 1633</title><title>Brouwer, Van Diemen, Vlack, Philips Lucasz. en Van der Burch, 15 aug. 1633</title><title>Brouwer, Van Diemen, Vlack, Van der Burch, en Van den Heuvel, 15 dec. 1633</title><title>Brouwer, Wesel, in straat Sunda, 25 dec. 1633</title><title>Brouwer, Van Diemen, Vlack en Van der Burch, 20 febr. 1634</title><title>Brouwer, Van Diemen, Vlack en Van der Burch, 5 maart 1634</title><title>Brouwer, Van Diemen, Vlack en Van der Burch, 15 aug. 1634</title><title>Brouwer, Van Diemen, Van der Burch en Van Broeckum, 27 dec. 1634</title><title>Brouwer, Utrecht, nabij de Vlakke Hoek, 8 jan. 1635</title><title>Brouwer, Van Diemen en Van der Burch, 31 dec. 1635</title><title>Brouwer, Van Diemen, Philips Lucasz., Maerten Ysbrantsz., Gijsels en Van der Burch, 4 jan. 1636</title><title>ANTONIO VAN DIEMEN. 1 jan. 1636-19 april 1645</title><title>Van Diemen, Philips Lucasz., Gijsels en Van der Burch, 2 febr. 1636</title><title>Van Diemen, Philips Lucasz., Gijsels, Putmans, Caen en Ottens, 28 dec. 1636</title><title>Van Diemen, Philips Lucasz., Gijsels en Caen, 9 dec. 1637</title><title>Van Diemen, Philips Lucasz. en Caen, 26 dec. 1637 </title><title>Van Diemen, Philips Lucasz., Reniers, Welsing en Van der Lijn, 22 dec. 1638</title><title>Van Diemen, Philips Lucasz., Reniers, Welsing en Van der Lijn, 30 dec. 1638</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1655-1674</title><title>Aanvullende Lijst van Afkortingen der Titels van Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1655-1674</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>Mr. JOAN MAETSUYKER, 18 mei 1653-4 jan. 1678</title><title>Maetsuyker, Hulft, Hartzinck, Cunaeus, Verburch, Steur en Van den Bogaerde, 12 juli 1655</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, Verburch, Steur, Van den Bogaerde en Sarcerius, 24 dec. 1655</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, Verburch en Steur, 1 febr. 1656</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, Verburch en Steur, 18 juli 1656</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, Verburch en Steur, 31 juli 1656</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 4 dec. 1656</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch, Steur en Caesar, 31 jan. 1657</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, Cunaeus, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 17 dec. 1657</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 16 jan. 1658</title><title>Maetsuyker, Hartzinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 17 jan. 1658</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch, Steur en Sterthemius, 14 dec. 1658</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch, Steur en Sterthemius, 16 dec. 1659</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 16 jan. 1660</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 16 dec. 1660</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 26 jan. 1661</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 28 jan. 1661</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 29 juli 1661</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, De Vlaming van Oudtshoorn, Verburch en Steur, 22 dec. 1661</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch en Steur, 30 jan. 1662</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch en Steur, 22 april 1662</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Steur en Thijsz., 26 dec. 1662</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburech, Steur en Thijsz., 29 jan. 1663</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Steur, Pit, Overtwater, Thijsz., Van der Meyde en van Hoorn, 21 dec. 1663</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Pit, Overtwater, Thijsz., Van Hoorn en Cops, 27 jan. 1664</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Van Goens, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz., Van Hoorn en Cops, 4 aug. 1664</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz., Hustaert en Van Hoorn, 23 dec. 1664</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz., Hustaert en Van Hoorn, 30 jan. 1665</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz., Hustaert en Van Hoorn, 26 febr. 1665</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz., Van Dam en Van Hoorn, 30 jan. 1666</title><title>Maetsuyker, Hartsinck, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz. en Van Dam, 25 jan. 1667</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck en Thijsz., 5 oct. 1667</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck en Thijsz., 6 dec. 1667</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck en Thijsz., 23 dec. 1667</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck en Thijsz., 31 dec. 1667</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz. en Van Hoorn, 18 oct. 1668</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Thijsz. en Van Hoorn, 1 dec. 1668</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Van Hoorn en Ranst, 13 dec. 1668</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Van Hoorn en Ranst, 19 dec. 1668</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Van Hoorn en Ranst, 31 jan. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Van Hoorn en Ranst, 16 febr. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Van Hoorn en Ranst, 18 febr. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck, Van Hoorn en Ranst, 28 febr. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Van den Brouck en Van Hoorn, 17 nov. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater en Van Hoorn, 30 nov. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater en Van Hoorn, 15 dec. 1669</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater en Van Hoorn, 31 jan. 1670</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater en Van Hoorn, 11 febr. 1670</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 2 sept. 1671</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 16 nov. 1671</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 19 dec. 1671</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 31 jan. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 5 febr. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 20 febr. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman, Van Hoorn, Cops en Volger, 31 juli 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman, Van Hoorn en Volger, 27 aug. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 22 sept. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 11 dec. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 13 dec. 1672</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 31 jan. 1673</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 13 nov. 1673</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 23 dec. 1673</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 31 jan. 1674</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman en Van Hoorn, 22 febr. 1674</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman, Van Hoorn en Abbema, 8 oct. 1674</title><title>Maetsuyker, Verburch, Pit, Overtwater, Speelman, Van Hoorn en Abbema, 17 nov. 1674</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1686-1697</title><title>Lijst van Afkortingen der Titels van Aangehaalde Werken</title><title>Generale Missiven 1686-1697</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de Indices</title><title>Index van Persoonsnamen</title><title>Index van Geografische Namen</title><title>Index van Scheepsnamen</title><title>Index van Andere Termen</title><title>JOANNES CAMPHUYS, 11 januari 1684-24 september 1691</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Van Goens, Pit, Van Quaelbergh, Van Hoorn, De Saint-Martin en Slicher, 8 januari 1686</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Van Goens, Pit, Van Quaelbergh, Van Hoorn, De Saint-Martin en Slicher, 8 maart 1686</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, Van Quaelbergh, De Saint-Martin en De Beveren, 13 dec. 1686</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, Schaghen, De Saint-Martin en De Beveren, 28 febr. 1687</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Pits, Van Hoorn, Schaghen, De Saint-Martin, De Beveren en Padtbrugge, 23 dec. 1687</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Pits, Van Hoorn, Schaghen, De Saint-Martin, De Beveren en Padtbrugge, 10 jan. 1688</title><title>Camphuys, Hurdt, Van Outhoorn, Pit, Pits, Van Hoorn, Schaghen, De Saint-Martin en Padtbrugge, 13 maart 1688</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Pit, Pits, Van Hoorn, De Saint-Martin en De Beveren, 27 dec. 1688</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, De Saint-Martin en De Beveren, 27 febr. 1689</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, De Saint-Martin en De Beveren, 31 maart 1689</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, De Saint-Martin, De Beveren en Valckenier, 30 nov. 1689</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, De Saint-Martin, De Beveren en Valckenier, 30 dec. 1689</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Pit, Van Hoorn, De Saint-Martin, De Beveren en Valckenier, 14 maart 1690</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Van Hoorn, De Saint-Martin, Valckenier, Van Riebeeck en Bornezee, 10 dec. 1690</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Van Hoorn, Valckenier, Van Riebeeck en Bornezee, 26 maart 1691</title><title>Camphuys, Van Outhoorn, Van Hoorn, Valckenier, Van Riebeeck en Bornezee, 17 april 1691</title><title>Mr. WILLEM VAN OUTHOORN, 24 september 1691-15 augustus 1704</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, De Saint-Martin, De Haas, Valckenier, Van Riebeeck, Bornezee en Lycochthon, 31 jan. 1692</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Valckenier, Van Riebeeck, Bornezee en Lycochthon, 24 maart 1692</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Valckenier, Van Riebeeck, Bornezee en Lycochthon, 26 maart 1692</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Leene, Valckenier, Van Riebeeck, Bornezee en Lycochthon, 11 dec. 1692</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Leene, Valckenier, Van Riebeeck, Bornezee en Lycochthon, 9 febr. 1693</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Van Leene, Valckenier, Bornezee, Lycochthon en Nieustadt, 14 maart 1693</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Van Leene, Bornezee, Lycochthon en Van Wijngaerden, 8 dec. 1693</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Bornezee, Lycochthon, Nieustadt en Van Wijngaerden, 6 febr. 1694</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Nieustadt en Van Wijngaerden, 30 nov. 1694</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Nieustadt en Van Wijngaerden, 4 febr. 1695</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon, Nieustadt en Van Wijngaerden, 3 nov. 1695</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Saint-Martin, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon en Nieustadt, 8 febr. 1696</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon en Van Wijngaerden, 19 jan. 1697</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon en Van Wijngaerden, 19 febr. 1697</title><title>Van Outhoorn, Van Hoorn, Pijl, De Haas, Van Riebeeck, Valckenier, Cops, Bornezee, Lycochthon en Van Rhee, 30 nov. 1697</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1743-1750</title><title>Titels (met afkorting) van geraadpleegde werken</title><title>Generale Missiven Gustaaf Willem baron van Imhoff 1743-1750</title><title>Toelichting bij de indices</title><title>Index van persoonsnamen</title><title>Index van geografische namen</title><title>Index van scheepsnamen</title><title>Index van overige termen</title><title>GUSTAAF WILLEM BARON VAN IMHOFF, 3 juli 1743-29 september 1750</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman en Cluysenaar, 3 juli 1743</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman en Cluysenaar, 15 oktober 1743</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman en Cluysenaar, 5 november 1743</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden en Lakeman, 5 november 1743, geheim</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman en Cluysenaar, 31 december 1743</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Sichterman, Schuylenburg en Mossel, 8 oktober 1744</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Sichterman, Schuylenburg en Mossel,26 oktober 1744</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg en Mossel, 3 november 1744</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg en Mossel, 31 december 1744</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Lakeman, Cluysenaar, Overbeek, Schuylenburg en Mossel, 10 maart 1745</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg en Mossel, 20 oktober 1745</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg, Mossel en Van Broyel, 12 november 1745</title><title>Van Imhoff [niet getekend wegens ziekte], Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg, Mossel en Van Broyel, 31 december 1745</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg, Mossel en Van Broyel, 28 januari 1746</title><title>Van Imhoff, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg, Mossel en Van Broyel, 15 maart 1746</title><title>Van Imhoff, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Overbeek, Van den Bosch, Schuylenburg, Mossel en Van Broyel,15 maart 1746, geheim</title><title>Van Imhoff, Pasques de Chavonnes, Crul, Nolthenius, Van Aerden, Cluysenaar, Overbeek, Van den Bosch, Mossel, Van Broyel, Verijssel en Theling, 12 oktober 1746</title><title>Inleiding</title><title>Lijst van Generale Missiven 1725-1729</title><title>Lijst van afkortingen der titels van aangehaalde werken</title><title>Generale Missiven 1725-1727</title><title>Indices</title><title>Toelichting bij de indices</title><title>Index van persoonsnamen</title><title>Index van geografische namen</title><title>Index van scheepsnamen</title><title>Index van overige termen</title><title>MATTHEUS DE HAAN, 8 juli 1725-1 juni 1729</title><title>I. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Vuyst, Gabry, Dubbeldekop en Van der Schuer, 22 oktober 1725</title><title>II. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Vuyst, Gabry, Dubbeldekop en Van der Schuer, 30 november 1725</title><title>III. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Vuyst, Gabry, Dubbeldekop en Van der Schuer, 26 januari 1726</title><title>IV. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Vuyst, Gabry, Dubbeldekop en Van der Schuer, 27 maart 1726</title><title>V. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop en Van der Schuer, Westpalm en Van Baerle, 21 oktober 1726</title><title>VI. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Westpalm en Van Baerle, 5 december 1726</title><title>VII. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Westpalm en Van Baerle, 31 januari 1727</title><title>VIII. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Westpalm en Van Baerle, 31 maart 1727</title><title>IX. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten en Van Heyningen, 27 oktober 1727</title><title>IXa. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten en Van Heyningen, 27 oktober 1727, geheim</title><title>X. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Vuyst, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten en Van Heyningen, 30 november 1727</title><title>XI. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Dubbeldekop, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten en Van Heyningen, 31 januari 1728</title><title>XII. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Gabry, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten en Van Heyningen, 31 maart 1728</title><title>XIII. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen en Van Bayen, 31 oktober 1728</title><title>XIV. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen en Van Bayen, 8 december 1728</title><title>XIVa. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten en  Van Heyningen, 8 december 1728, geheim</title><title>XV. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen en Van Bayen, 31 januari 1729</title><title>XVI. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen en Van Bayen, 25 februrai 1729</title><title>XVIII. De Haan, Huysman, Hasselaar, Blom, Durven, Van der Schuer, Versluys, Westpalm, Van Baerle, De Witte van Schooten, Van Heyningen en Van Bayen, 29 maart 1729</title>
</x>